番到屋企就食兩啖野之後就訓教

依種生活我仲要過幾耐阿

y